<resources>
    <string name="app_name">Anipco-co</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="aboutus">شرکت امیر کبیر فعالیت خود را در زمینه اتوماسیون خانگی (خانه هوشمند) و BMS از شهریور 83 آغاز کرده و اولین شرکتی است که به صورت
تخصصی به این مقوله پرداخته است. این شرکت در طول سال های فعالیت خود ارائه کننده سیستمم های اتوماسیون خانگی با پروتکل FIB/KNX (با گواهی KNX Partner ) وسیستم های BMS با
پروتکل های LONWORK  و BACNET است.
شرکت امیر کبیر در زمینه اتوماسیون خانگی نماینده رسمی گروه شرکت های Hager (مالک شرکت Baker آلمان، شرکت Elcom آلمان و شرکت Tebis KNX فرانسه) و در زمینه BMS ارائه دهنده تجهیزات Schneider (مالک شرکت TAC سوئد) ، Loytec اتریش و Sontay انگلستان می باشد.
برتری این شرکت نسبت به سایر رقبای خود، بهره گیری از محصولات برترین تولیدکنندگان تجهیزات اتوماسیون خانگی و BMS، استفاده از کادر مجرب و اعتقاد به ارائه راه حل کار آمد اختصاصی هر پروژه می باشد. شرکت امیر کبیر به پشتوانه توانایی کادر فنی خود در طراحی های نوین و توسعه سیستم ها، علاوه بر ارائه خدمات در ساختمان های مسکونی، اداری، تجاری و بیمارستان ها برای نخستین بار سیستم BMS را برای مرکز داده (دیتاسنتر) طراحی و پیاده سازی کرده است.
</string>
    <string name="berker">شرکت Berker از سال 1919 فعالیت خود در زمینه تولید تجهیزات برق ساختمان(کلید و پریز) را در آلمان آغاز کرده است.
    این شرکت از ابتدای فعالیت با توجه خاص به معماری، خود را به عنوان یکی از خاصترین تولید کننده های این عرصه در آلمان و اروپا مطرح کرد، به طوری که از سال 1928 با همکاری مدرسه معماری باهاوس که از مهمترین مدرسه معماری اروپا به شمار می رود تولید محصولاتی مانند سری 1930,R3,TS,Plazzo و R1 را تجربه کرده است. شرکت برکراز 1989 با توسعه سافتن سیستم KNX به عضویت سازمان KNX در آمده و امروز با تولید بیش از 450 قطعه KNX جزو غنی ترین اعضا این سازمان می باشد.
    عملگرهای برکر در انواع 4، 6، 8، 10 و 16 کاناله 16 آمپر برای کنترل روشنایی، فن کوئل، پرده و دیمر از نقاط متمایز کننده این شرکت نسبت به دیگر رقبااست.
    این شرکت برخلاف رقبای خود علاوه بر توسعه کلیدهای قدیمی به کلیدهای هوشمند مانند سری های K1,K5,B1,B3,B7 ، تاکنون 5 سری کلید ویژه بدون قاب هوشمند R3,R1,TS Cristal,TS و BIQ نیز طراحی کرده است.
    طراحی مدرن کلیدهای این شرکت همگام با استفاده از بهترین تکنولوژی روز از مزایای رقابتی این شرکت است.
    این شرکت به جای استفاده از پلاستیک در رنگهای مختلف از جنس واقعی استیل، شیشه، برنز، طلا و پلاستیک در ساخت تجهیزات خود استفاده می کند.
    شرکت Berker از ابتدا تاکنون تنها در زمینه کلید و پریزو سپس اتوماسیون خانگی فعالیت کرده و در زمینه دیگری فعالیت ندارد.
    این شرکت تولیدات خود را در آلمان انجام می دهد و هیچ کارخانه و دفتر تولیدی در هیچ کشور دیگری ندارد.
    این شرکت توانسته معروفترین جوایز طراحی و کیفیت کشور آلمان و جوایز بین المللی بسیاری را بدست آورد.
    </string>
    <string name="amirkabir">
        شرکت صنعت نوین امیر کبیر در شهریور 83 به همت 2 دانش آموخته دانشگاه صنعتی امیر کبیر که پروژه لیسانس آنها سیستم اتوماسیون خانگی بود تاسیس شد. از این رو این شرکت با 11 سال سابقه در ساخت، نصب و راه اندازی سیستمهای اتوماسیون خانگی اولین شرکت تخصصی در این زمینه به شمار می رود.
        رویکرد علمی و فنی به مقوله اتوماسیون خانگی و توجه به مقوله آموزش مدیران و کارکنان در سطوح دانشگاهی مرتبط ( و نه تنها بسنده کردن به Work Shop های اغلب تجاری) و گسترش بازار منجر به ایجاد شرکتی پویا و توانمند در زمینه طراحی و اجرای سیستم اتوماسیون خانگی شده است.
        توجه به همگونی و همراهی دو سیستم اتوماسیون خانگی و BMS منجر به شروع فعالیت بخش BMS شرکت از سال 87 با بکارگیری نیروهای مجرب در این زمینه شده است که از این لحاظ نیز این شرکت تنها شرکت فعال در این دو زمینه با پروژه های در حال انجام شده می باشد.
         انتخاب بهترین برندهای موجود در زمینه اتوماسیون خانگی (آلمان Berker ) و BMS( Schneider )TAC و تامین این تجهیزات از تولید کننده اصلی از دیگر مزایای این شرکت است.
        شرکت امیر کبیر اکنون با 40 پرسنل موظف تمام وقت، اعم از نیروهای فنی، اجرایی، فروش و مالی توانایی اجرای پروژه های متوسط و بزرگ در زمینه اتوماسیون خانگی و BMS را پیدا کرده است.
        نیروهای فنی و اجرایی شرکت اکثرا حداقل 10 سال سابقه کار در زمینه BMS را دارا می باشند.
        انجام پروژه های بزرگ ملی از قبیل مرکز تجاری پالادیوم، بیمارستان محب، ساختمان دیوان محاسبات، ساختمان مرکزی راه آهن، ساختمان هتل دانشگاه آزاد، دیتاسنترهای استانی و ... در کنار ساختمان های بسیار لوکس مسکونی تجربه بسیار خوبی برای کارمندان این شرکت می باشد.
        این شرکت در سال 2014 جایزه بهترین نماینده خاور میانه را از شرکت Hager مالک کنونی شرکت برکر دریافت کرده که با وجود رقبای مطرح در خاور میانه بسیار حائز اهمیت می باشد.
    </string>

    <string name="bms1"> کنترل و مانیتورینگ موتورخانه ها.</string>
    <string name="bms2"> کنترل و مانیتورینگ هواساز.</string>
    <string name="bms3">   سیستم مدیریت پارکینگ.</string>
    <string name="bms4">   سیستم حفاظتی و امنیتی.</string>
    <string name="bms5"> تجمیع سازی شامل کنترل آسانسور، پله برقی و کنترل تردد.</string>
    <string name="bms6">  تجهیزات کنترلی فن کوئل.</string>
    <string name="bms7"> VAV تجهیزات کنترلی</string>

    <string name="knx1"> کنترل نور به صورت هوشمند و اجرای سناریوهای مختلف.</string>
    <string name="knx2">کنترل سیستم تهویه.</string>
    <string name="knx3">کنترل پرده ها.</string>
    <string name="knx4">  کنترل صوت.</string>
    <string name="knx5">سیستم های کنترل مرکزی بصورت تاچ پنل.</string>
    <string name="knx6">سیستم آب و هوایی هوشمند.</string>
    <string name="knx7">سیستم امنیتی.</string>
    <string name="address">الهیه - خیابان استانبول - خیابان هدیه - کوچه شقایق - پلاک 3</string>

</resources>
